麥巴比唔係勁撚過美斯既咩，搞咩又咁快出局呀屌

麥球王淨係識係法甲刷入球 打啲勁隊咪現哂形

去錯左隊啫

下星期美斯咪又出局

勁隊

你有無世界盃?

踢到屁馬碌碌下，夠勁啦

lm等美斯出埋局個時入番黎

班人為咗反朗美係咁